屌你老母校園台邊撚個渣旗同我出黎☺️

☺️

選大佬啊？

搵我咩事?

me